有無巴打成日鳩痛

每次扑完野條鳩都好痛

不過你地都無女 都唔知扑野後感受

假膠想呃負皮?